[League of Legends][178] 你睡了五分鐘

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

你開PO了1分鐘

約左條女食飯 企左成粒鐘佢話先今日有事黎唔到
我問佢幾時得佢又藍剔我

智恩B會唔會唔入呢個Po

一睇就知唔想同你食

腎仔救我

跟我去台灣搵OMG

When 想摸定定隻手

星期六
即刻買機票聽日飛
定定隻手仔好纖細白滑

屌你老母

我會摸埋你果份 唔洗驚

no

新手招人打clash

nollm

唔比你話

四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。

撐賢

98

8號未好撚熱

madamiu

正在觀賞 超負荷

給未來的自己 (kennyhotw)

正在觀賞 超負荷

你漏左個

光頭

力狗 (kvole)

watching 超負荷

公司部老爺機就死啦 咁多GIF

性感下路 ~!!

拖daddy

你cso有炮龍

雲爺爺又然

力狗心入面都好想繼承四大傳奇

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṴ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ M̸͈̝̥̗̮̈́̓̈́͋͊̂̒̐̚Ö̸͇̠͋̈́Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐

又黎

Report左 唔洗多謝我

Show Blocked User - KS_Sona

奪魄之鐮
合成公式：暴風大劍 + 考菲爾德的戰槌 + 藍水晶 + 450g（3200g）
冷卻時間減免由 10% 提升至 20%。
【新增】+300 魔力。
【移除】爆擊機率。
【移除】隨著爆擊率提升冷卻時間減免效果。
【調整】回魔機制：普攻命中時回復 1% 已失去魔力。
【新增】唯一被動：在施放大絕之後，10 秒內首次進行普攻時會獲得「靈怒魂火」效果。（30 秒冷卻時間）
靈怒魂火：8 秒內，獲得 30% 攻擊速度、普攻時縮短非大絕技能 20% 剩餘冷卻時間。

UDYR???

怒cn最大贏家

kog W R W 冇空窗期了

just tsm

識玩一定玩怒cn

大射完D小技都回好啦= =

點睇都唔係udyr出啦下話-.-

大技緊係秒cut要黎回d小枝識唔識ga

快打過呀福快打喎

力狗個腦

G

屎眼好痕 點搞

R

cooldown : 30 seconds
力狗個腦跌走左

我之後都費事回佢了

sion渣車之後可以瘋狂a

你係咪on9

好勁 全AD 帶靈魂收割
死左開埋鬼刀係咁AAA

轉做致命好似勁D

彩瑛根本係最好睇果個,垃圾JYP亂尻搞

出價未

wa

C

WAC

新人想問udyr出新刀有乜用

屌你老母老基佬

wagain

ho

已月好型

wala

cla

韓國話事

mo

去台灣搵定定

音銀上班

追邊隊呀你今次

力狗個眼腦

很堅強很堅強很堅強很堅強

風箏與蛋，火腿與風，檸檬茶

決定係台灣落網吧即場屌鳩台仔

還我小花

wllm

睇u定定啦

下世

快打過

占屎

Ok

北京公司offer

2018 summer

tommy威威豬

岩漿

咩事咩事

一個細飯一個撻一個包兩舊雞一個細薯一杯七喜
63HKD

帶我去蒲ok?

凍死

come tw do what

文識個腦可能係台灣要幫佢搵下

唔存在既野點揾

台灣係最後機會
如果都冇就真係唔存在

今日更新8.11?

打MH啦 打乜LOL

打J啦

mh 仲悶出完條炎妃都冇挑戰

我睡眠了五分鐘

c

一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』

外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱外面好熱

殺哂D北極熊

係時候游水

克意傳播病菌犯法的

25小時39分鐘

妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走

明月幾時有？

4 / 7

躝

第一句 妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走

新手條link係咪壞左

有冇人可以教我玩

冇

你想玩咩

唔好咁啦

ad

Meet Oh My Girl

玩EZ LA QQQ = WIN

你lux我易大d

OK

yinb

tss

典解d新人貢撚廢

賢b死了

勁洗返你份工比你點 ?

力b死了

力狗好沒

好沒

CC

佢坐我COUNTER訓覺WOR = =

聽日同大佬講屌屌佢先

返工唔訓幾時訓

你死賤種係咁

ho mud

岩石之鬼

發覺JR 史密夫 好勁

ON9仔

訓覺都唔是問題
佢坐係個大堂到訓 = =

有得射就要射架咩

垃圾工訓咪訓 使俾面U

U=垃圾

u=有病

U=賤種臭G

無光頭佬啦

請問這裡有無負責人

7SM 9 沒

有冇用緊pccw 1000mb 嘅巴打玩韓服嘅時候係超過200ping?

但插返香港寬頻條線又落返去70ping左右

打唔到韓服rank

我就係負責人

我pccw8mb 長期200ping la

我香港寬頻都111 PING

因乜解究會咁 其他server 都冇事
但韓服就高到離哂譜
hkbn 同pccw 日本長期58-60 台灣28-30
但用pccw tracet韓服 會連左去歐美再返黎 兜左個大圈
類似咁

留錢睇IU

今日有個可愛妹妹黎interview

借個韓伏ac來試ping

想食m記桶餐

TSM9無得食

睇垃圾

花狗呢

唔好開口埋口都tsm9 好wor!

你 TSM

最多陪你撐定定啦

7ss好衰 成日借我弱點搞到我唔想反你

出黎未 係台北車站等你

自修緊

做乜撚日日有個湯加電話打黎 +676

花狗自修=開twitch睇囡

madamiu

正在觀賞 윰찌니

wakanda

估到....

꽃 길

話 事

我地走花路

老天 外面好熱

心靜自然涼

87

積下口duck ok?

積你老母 U TSM9

唔好.....

賢仔聽日食唔食爭鮮

你帶人食屎都有嘅

NB係咪有玩龍谷M

返左黎香港

話事

秒

再話

好

7WAWA

yin jai go tw see kpop girl

15小時55分鐘

Whats going on

i keep

我今天打了兩個飛機

賢仔幫你打

個活動議乜鳩價
直接有幾折俾我咪講
on99

晚餐食完個德國辣雞堡扯旗扯到依加 點搞

買多個拎黎打飛機

聽人講 你無乜rp 佢
會出平d價引你買點
你多rp就比貴d價你

咁佢一早寫好明碼實價咪得= =
哂9人時間逐個禁= =

Is

POE 3.3

過氣驚

過氣S

is

was

花狗今晚我地食野

食屎?

我餵佢食

我地=你都食

肥

花狗又去扑台妹潛水

你食屎

今晚要打國戰

屌 綠卡過期

話

now食

買左雞扒飯啦

行出街兩分鐘 底褲都濕埋

屌你老母食屎啦

呢到都係 我決定唔出街

人地擺明唔想同你食

有機會要試下胖老爹雞排
好撚正

琴晚我叫賢仔去食爭鮮,佢唔理我

爭鮮俾狗食wo...

想喊 有台妹就乜人都唔識

mk 7ss

下....甘刀mk....

琴晚我瞓左.....

雞扒飯?????

上網搵嫁
花之戀好似得HK有

頭先行過便利店見到有

7-11?
未見過 叫咩名

自己搵啦屌你老母

傳說中既雞排飯

🤔

你是好人 也是個壞人

3小時10分鐘

英雄

聯盟

7SS

mo la

你有你的TSM 我有我的CLG

點解係台灣都要食屎

食屎

IS

你 食了 一舊屎

台狗食屎屎

睇梨未

#打多D機講少D野

傻屌

發現SY宜家咩人都攻擊

u

were

AC

wax

tsm

sy87

lunlun

火山本彩 POGGERS POGSLIDE

玩到輸兩場

兵仔先係MVP

係火山本彩隻兵仔

牛b

all for one

快過呀福

快打粒粒

U 25 9 一時一樣

花狗聽日食野

搵日扑暈我

搵人

爭鮮

搵日

邊日

信唔信我一碌撚扑爆你個頭

依家3camp升唔到3lv wtf==

哇ching你咩年代黎

食壽司ok
食完要返歸讀書

日日去爭鮮 我謝絕你監管

當肥賢愛爭鮮

教我打德狗ok?

快過佢

AA未

讀書=睇TWICH泡妹

睇企鵝妹

張家兄弟滑起來！

話起來!

CCCCCCCCCCCCCCCCC

C起來

A

W

我話

咩

解左先啦

解你老母

志送對波大過頭

偕短裙女消夜不忿被昅 光頭男護花不敵受傷

半對

膠波

係 好似你個腦咁

空心?

7話

87力狗

HOW TO WIN

係

睇左醫生先

無我英睇要死了

抵死啦

你英

你傻架仲唔瞓

台仔星期日都要去補習

想問下邊度有電競COURSE讀
自從9歲個年睇TPA 奪冠 我偶像就係胎屎
而我個夢想就係拎LOL冠軍

5555

wA

笑4 EU彩俾chat笑到要拍片==

暴龍好暴

awwawa

落網咖打爆7ss

咖咖咖咖

佢地D機好正

好想同女女瘋狂食炸g啤酒

冰到呀 叫咩

同仔仔唔得?

是但一間都好過香港D垃圾機

==

等陣我發現渣過我屋企果部就拮爆7ss

花狗黎陪我夾公仔 ok?

佢留係屋企開TWITCH打飛機唔撚好

唔好 熱鳩死條力狗

原來twice係日本

咁你想....

星期6未

撐IVE

如果夏天唔熱就好

北極熊屠夫

岩石

WWWWWWWWWWWWWWWWAC

我來了

岩石死了

買樓

睇未

買完

做咩貼力清屋企

hllm

文識jer仔都有幾個瘤啦 仲買

聽講生埋去spring pocket到

屌你老母d廣告變埋台狗廣告

今日花狗又潛鳩左 諗住幫佢搵返個腦

文識D粒粒仲大過個腦

bj1cj1

罕針

字都打錯= = nk1cj1

真係生上腦

TSM 9 行開

岩礁

又針

未load到張圖 照屌你老母先

做咩唔貼jpg 屌你老母

貼JPG不如唔好貼 BY 賢仔

咁佢鐘意貼 我都冇辦法阻到佢既

手信呢你老母

你都冇買比我 我都唔買比你了

我話買比你 你話唔撚要

買隻人妖

你都話唔撚要 唔買了

你狗黎

Perm ban係咪無得等解ban

法國賊仔GG場可以好勁

無人識英文

WA?

CCCCCCCCC

AA

想同花狗行頂好

頂好係咩黎

welcome

AA-4

BB-3

力狗我屎喰

唔好啦

點解d人認得出我唔係台仔

MK

成套u記衫都mk==

有冇AA

聽日就去7ss最愛既regi爸爸去過既網咖

=.=

UC

做咩==幫你朝聖姐

幫我拆左佢仲好=.=

咁下次佢去你公司開fan meeting

個性:廢青

好多曱甴 help

食左佢

唔敢

好多蚊

calling 花狗
希望走之前可以同花狗食到一次屎

針都唔針你啦 排骨

你又唔係女

我幫文識拎野比佢

係咪腦

WA

屌

但你豬比銅ven wor

重點係旁白好撚好笑

打G

聽日先啦

yin 幾時走

幫我book定爭鮮

去台灣食垃圾

星期四下午

第一次見人去台灣食屎

me 星期三10AM上完堂go

食d台灣特有既ok?

我想食壽司= =
or 你知道有乜野,我唔多熟

去台灣食壽司=.=?

冇左個腦係咁上下

Book位食爭鮮
我也是醉了

你係台灣咁耐唔知有乜好食

屌你老味去台灣食屎

醉死你..

花狗個腦裝文識粒粒

花狗食左好耐杯麵 食到傻左

食王品啦 我請

多謝文粒

文識6粒

叫雞你請OK?

OK 你係日本咪請你囉

廢青冇錢去旅行 請埋我去OK?

OK即黎

文識 我們到了

請埋我OK?

花b

OK 等我今個月贏100萬 請LOL POST 手足去日本屌日本妹

HO

但我買左巴閪

巴西勁

和平的象徵

有冇我份

屌你老母閪啦 請食魚皮你都唔撚找數 請叫雞?

留番比自己睇醫生啦

無謂晒錢啦

ON9 你唔比地址我 我點比你呀死臭G

誠哥退休有冇拎走埋個力場

廢青的象徵

jennie白T透BRA

who care
ONLY JISOO

巴西輸硬 大家沒日本妹屌了

本身都沒

尼馬救世

贏左都沒

想睇文識輸錢

尼馬好沒

無得輸

今日係6月4號

星期一 要返工不了

8號未

誠哥既極限已經到左

但仲係好撚熱= =
AA未

台灣食爭鮮

冇人不了

比狗食

比花狗食

BOOK位食爭鮮

很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強很堅強 很堅強很堅強很堅強

肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強肯建強

很堅強

個腦不停loop
help

很爭鮮

不了

爭鮮個芒果布甸

很震善 很震善很震善很震善

很話事

▄▅██████▅▄▃▂
█████████████
◥⊙▲⊙▲⊙▲⊙▲◤

7SS冇人性

悼念下又沒人性

很六四 很六四很六四很六四

很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事

很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事很話事

S

肯德基

很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事 很話事

很我英

很粒粒 很粒粒 很粒粒 很粒粒
很粒粒 很粒粒 很粒粒 很粒粒
很粒粒 很粒粒 很粒粒 很粒粒
很粒粒 很粒粒 很粒粒 很粒粒

爭住出黎認頭係咩意思

皆因潮流新興全部都係個啲fing頭場

志偉呀....會唔會係...

我的女孩👧🏻

很8號

很返工

any nba link

手感仔有手感

今日4號

怒CN又世界第一

打J未

力場未

很力場

網速終於上到8MB/s

毅進 電莖文憑 係咩玩法

LIHKG @ Android

想讀返書了

花狗>7SS

佢串你wor 我幫你assassinate佢

花花幫我整lihkg acc
好人黎

有冇清一齊讀

你去做呀SIR啦 我就去讀喇

有無人知down lol 10%就斷網係咩問題？ 試過洗機，掃毒都係咁

日日-1 D同學仔

有空襲 唔想死呀

炸死D台狗

花狗救我

去台灣食屎比人炸死

想報驚 左右位都病

你傳染返佢地

〔即時新聞／綜合報導〕北部107年軍民聯合防空「萬安41號」演習今天下午1點半至2點登場，將實施燈火及交通管制，民眾若未遵守民防法相關規定，在此30分鐘內仍到處亂晃，最高可開罰3萬元以上、15萬元的罰單。

「萬安41號」演習北部今天率先登場，包括宜蘭縣、基隆市、台北市、新北市、桃園市、新竹市、新竹縣等地區，演習時間為30分鐘。

在家或公共場所的人，應關閉門窗、水電、瓦斯及熄滅燈火，並立即進入防空避難場所避難；下交流道的車輛則應靠邊熄火停放，並依憲、警、民防人員引導，立即進入附近防空避難場所避難。

在各大交通運輸方面，高速公路車輛、捷運、高鐵及台鐵各班次列車正常行駛，機場班機正常起降。另外，搭乘捷運、高鐵、台鐵及班機到站後的旅客，請勿出站，並依警察及站務人員引導，於站體內稍候。

針對萬安演習，高鐵指出，各車次列車均正常行駛，車站售票及旅客進出閘門也維持正常作業，但車站聯外接駁公車、快捷公車，以及排班計程車等，將於演習時段，配合交通管制暫停行駛。

唔好出街

咁試下另一部機dl完 save手指到轉過去囉

食爭鮮死既機率高過空襲死啦=.=

想換電腦了
玩fortnite都死機

你有閪錢咩死肥豬

比警察哥哥見到了 知我係外國人放左我走

仲睇到我英 換乜
睇唔到先換啦

Excel

vice city 好玩

坦克都ok吖

冇人性

講緊gta...

00後7ss

坦克碌豬

TSM狗好冇人性

古嗲蝕哥唔啦唷 啦呢摸梳既古嗲廿呀依哥bell

痴線 呢個時候去食飯 成間野一個人都冇

滿哂你睇唔到姐

痴線 冇帶遮先黎落雨

g

豬到

G到

很豬西

係Vegas 豬左八舊

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

US$800 call到咩質素既g

800hkd

KM去左邊

美國callg

= =

去埋右邊

haha

文識生左粒粒

WHO THIS MY BB?

Las Vegas 有沒有鬼妹G坐哂係到架

咪害人啦= =

?????

800HKD唔好拎出黎講啦
我偶像無用公子賭一次都輸2萬蚊

點解你叫你偶像做無用

語音輸入法 打錯字

試下用手寫板

不過我都唔識寫個慕字

之前撞車斷晒2隻手

慕名公子

其實車死D支那豬關禾地香港人咩事= =

星期四打風我就仆街 點返香港

唔好返 落CLUB食下台妹泡妹先

泡妹==?

有冇8號先

台灣CLUB好多泡妹架WOR

冇8號不如唔好打

門口會唔會有大隻佬唔比毒撚入去架==

其實車死邊個都唔關我事=_=

你力量型唔夠打?

你MK唔驚

防禦型咋我==

我毒撚wor
見過我既都g

怒CN或成最大贏家

但烏迪爾快過呀福

聽日邊到等

見到力狗隻烏迪爾跌到唔知去左邊
我隻怒CN升返上黎

星期三啊

點解你知今日星期一

book位食爭鮮之鬼

BOOK左台食爭鮮

笑到肚痛

10點 有撚人食狗糧咩 book到隻g就係

腎仔冇肉狗糧

叫花狗BOOK定D外送茶啦 好過BOOK爭鮮

聽日5號

力狗都唔食啦

很5號

爭鮮係條女個名
腎仔同花狗食同一條女

........

文識都唔會咁ON9啦= =

可以睇定攻略

仲要book 肯定食女啦

暗號

腎仔同花狗既暗號
好可惜比我破解左

比你破解左 咁唯有預埋你

比我破解左收哂皮

文識叫雞都係暗號

=去睇醫生

文識叫雞=屌花狗
呢個一早比人破解左

文識=花狗分身

系

花狗=人格分裂

電王

好奇各位CHING平時扮工會做D咩HEA時間

廢青冇工返

你睇腎仔同花狗比我破解左潛撚到

已經屌緊了

日日上連登 同睇TWICH

咁同廢青有咩分別

有人工出的廢青

咁好似返工著數D

條女正到

話事總要在雨天

完

台伏有最大贏家怒CN玩未

話個事

搭巴士 前面條女張8達通係扣2蚊 代表咩

符家賢 - 自動棄權

隻底特津屎乜薯真係咁好玩=.=?

當睇故仔

GOOD?

睇人玩 good
自己玩 不了

anti-7ss

gachimuchi

7ss=TL

買黎玩下囉 都係幾百

你比錢我呀?

咁就算鳩數

交稅咪比左= =

7ss

文識有幾百粒

文識明知我廢青冇錢仲成日借D意串鳩我
好撚9= =

生粒粒係咁

= = 買2手咪DUCK

反7ss

我又做錯咩

你抵反

2手唔洗錢=.=?

= = 300蚊都有一隻

文識rich

但刀系冇得E

今晚去收復失地

1600蚊夠屌鬼妹啦

意大利點買法

禾買哂LOL POST 手足屌日本妹基金 D錢落去 睇下中唔中了

收到風你魚皮都走數

痴線 佢夠膽比個地址我 我實送比佢

文識呢D度叔賭撚 講就豪氣

笑左

hufa把聲真係好撚淫

神之話事

n年無玩 新ire咁撚勁

呢到已經冇人玩

我知道我很堅強

030 屌打

book位食

定131

Book左位食爭鮮 你問我答

紅磚魚好唔好食

驚自爆唔答

台灣爭鮮有得book位

食屎都有得book

腎仔同花狗屌女屌到唔見左

食緊朱古力

閃電又落7SS係咪8號

行西 好驚

行雷

如果有8號我就唔反7ss了

誠哥極限到撚左啦屌你老味

[EXO-L]南韓男團EXO討論區(6) 關鍵字 港場 六週年 唯八至十二同我入晒黎！

咁岩見到 有無人1001左佢

1001

新手/入門結他智識分享【一堂堂講解學結他入】4

1000

98真係G黎

波台狗

臭G

有冇8號你都唔使返工la

占占占占人

占占占点

占占点占

占点占占

点占占占

....占占占占

肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強

wa個靚事

很book位 很爭鮮很爭鮮很爭鮮

臭雞無

王之話

王苑之

王羲之

梁粒粒

肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強肯健強

我比哂面你無叫你tsm狗/7sm你都話9我

你平時話我唔少

點解我web版仲未有新icon on99

An狗係咁

今晚再玩?

🖕🏻

花狗帶我去架...

磨練我肉身當護身符

屌左泡妹未

屌左爭鮮

琴晚

正嗎

爭鮮好唔好屌

冇出街

For 文粒 only

地獄鬼島

我的眼睛

Show Blocked User - 꽃케이🌸

屌你老母唔撚係8號又唔撚係黑雨就咪閪落7SS啦屌你老味

好撚悶

FEEL到要水浸

落狗屎你老母

落到世界末日咁都係T1
黃雨都冇

兩晚豬左五舊usd

一定係7ss發功先落7ss

玩邊樣

好撚熱

落到咁都冇黑雨

3 cards

落一陣7ss又停 屌你呀

都叫左你屌鬼妹架啦

美國鬼妹好撚柒嫁大佬
唔係歐洲

去開 !

唔想返工ar
個風可唔可以爭氣啲

KM係咪去搬SER

是咪全部黑妹

去睇export arena

esport

大威細威係你大比到un

覺唔覺7ss好核突

覺

扯左

?????????

個風識轉彎

法國兩條地鐵gay佬有個似7ss

水浸都黃雨

come and john me

熱到條底褲仔都喊緊

很秒

又一年
文識敢打rank未

兩個都係7ss黎

很唔敢

落雨不了

好撚焗呀你老味

好撚8號

點解部冷氣要殺北極龍

5G

花狗今晚邊到等

腎仔同花狗又去食泡妹

打邊爐都唔duck

咩暗號黎

每到呢個鐘數就好閪眼訓

打邊爐咪打邊爐

5信 花狗剩係食爭鮮 唔食邊爐

打邊爐一定係爭鮮個FD
都係女黎

又唔見左了

好掛住肥定 @大家姐

腎仔又話自己友 去食女唔預我==

中大E-mail

蛋捲

你講乜鳩 定定>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中大死肥豬email啦

食爭鮮同打邊爐香港都得啦

咁你去台灣做乜

有錢人爭鮮P,窮撚勿入

7巨

you say run

快d黎 就黎冇位

星星之火

星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6星期6

#1000